====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces exemples montrent aussi la prise en compte de la gestion dans le temps des espaces que nous créons .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

